日日買牛數錢 大家今日賺幾多

壞消息=好消息
好消息=好消息

唔需要任何技術分析
是但買一隻都升到懷疑人生

今日賺左餐M 記+大

52204星期五收市前2分鐘買@0.041 0.08走左，一走就爆升

賺double
ching 好波

其實買牛呢d可以賺幾多？當升左1000點

本金變2-3 倍左右啦

1m

不過成日都贏小小就走

上星期又係咁

3 個月糧

2個月糧

個本有幾大

call 升咗10 倍。。。正股30%， 今日賣咗一半

個倉一日升10%

熊軍慘過做雞
輸6000

加油呀
冇你地就冇我地

玩近牛熊小心打靶 情願買call /put